岩岩叫左pizzahut

要等3個鐘先有得食

自取快D
仲有折

星期日夜晚8點叫pizzahut
唔係修仙都無人信喇

點算好

其實唔使3hours
Normally 30mins內送到

20:35落單，而家20:51

未到

會唔會閂左門我會無野食嫁

21:25 重未到

岩岩送到

又話3粒鐘

岩岩係邊個

毒到你

死毒撚咁夜先叫外賣搞到我要走多轉車
食食食！食撚死你